琴晚同囡囡睇皇馬俾佢笑我

琴晚同條囡睇波！
條囡原本話3點9唔能睇！
我勸佢話有c朗同皇馬3連西甲冠軍好能勁佢先肯！
唉但我屌佢老味，點知皇馬輸波！俾我條囡笑我捧對渣波，又問我點解C朗隱咗形，又問我點解西甲無VAR咁落後！
而家仲𥄫到條囡同公司條死疤狗whatsapp緊！
唉谷鳩氣！

利伸廿年皇馬球迷
Haha Madrid

我都想渣波

樓主a0

佢同小妹拍緊拖

我A09

我條囡唔叫春

3連西甲冠軍

西波都睇

我都冇叫春

我做證 樓豬條女唔飲酒

我都冇飲酒

我今日都去左皇馬主場